支那父母掩護孩子搭霸王機 累全機等5粒鐘

北京機場驚爆安全隱患。昨天上午，一班由北京飛往上海的吉祥航空HO1252航班，因有小孩未有購票而登機，全部乘客要重新安檢登機，最終航班延誤5小時。

同機乘客今日透露，當事乘客為一家五口，爸媽帶着三個孩子，其中身高不足1.2米孩子就是那個未有買票的乘客，機組人員在機艙內點算人數時發現。然而經過安檢閘口和登機關口，職員未有發現該名小孩。

首都機場透露，當天有一名兒童在未購票的情況下，由同行成年人掩護通過安檢前的驗票閘口，並正常進行安檢後登機。登機後，經機艙服務員核對，發現有兒童在未購票的情況下登機。為了飛行安全，機場相關工作人員組織全機旅客下機重新安檢，並對該飛機進行清倉檢查。

另有網友亦描述事發情況，指原訂於6時55分從北京首都機場飛往上海虹橋機場的航班，臨起飛前突然查出多一名乘客。現場照片中，一架吉祥航空客機停在停機坪上，客梯下圍着一些身穿制服的地勤和機務人員，疑似當事兒童剛剛下機。事後飛機被延誤了5小時才能起飛。

未夠1.2米唔洗買飛

見到呢啲死大陸鳩 明明自己做埋啲on9野仲要好撚無辜咁撚樣就火都黎埋 唔理大人小朋友都係

將佢寄艙囉

俾佢搞到delay 5粒鐘先係最撚無辜

外國恐怖份子又有一個參考睇

就算偷到雞,上到去可以坐邊

我諗佢地駁唔滿掛

支那狗

當巴士搭

On9 強國
有咩理由登機閘都check 唔到多左個人

支那安檢

隨時放低個炸彈再落返機都仲得